街坊廚神個葉倩文

係咪唱歌嗰個？

今日個kimmy仲正

係咩人嚟

長腿好白滑

ceci正啲

驗眼

佢都KEEP得幾好WO,唱咗幾十年個樣仲咁後生

冇人睇緊？？
雅思